有冇人好鐘意比另一半管？

我勁鐘意比男朋友控制住
所以whatsapp, wechat, Facebook, ig, google history任睇。
Find my iphone 24小時比佢check
例如有次返返下工，經過面包店佢find my iphone見到就會突然message我叫我買個包我就會覺得好sweet

同朋友食飯前要佢批準，去到要send location比佢。
下星期準備去飲，男朋友話要11點前返到屋企

有冇同好？
但都要男朋友夠霸氣先得，太弱雞個啲想管我？不了。
做男人要夠霸氣

男人老狗

結左婚 你會後悔 做人做到成個npc咁 又無主見

而佢呢種人控制慾太高 係一種病

NPC

係我要求佢咁做
佢唔睇我手機我會唔開心，有病個個應該係我。
當然去玩去食個啲我都有份話事，但就中意比佢管我社交。
好變態

男人老狗都想被人管

真絲

我會唔會好變態

變態佬

理想: 邊個比你同個男仔痴咁埋傾計架！以後唔準！識親邊個男仔都要同我報告知唔知！

現實：你唔做雞我邊有錢呀！我無錢點養你呀！

好中意
之前為佢拒絕過幾次一個好熟好friend既男仔飯局。
好抵 只要佢開心我乜都得。

利申 冇做雞

家庭背景搞到你咁？

絲打父母係唔係成日唔理你，淨係做錯事先鬧你

我唔知喎
好細個我父母就離左婚，細個有見過daddy拎住把刀對住我媽鬧，我媽仲攬住我喊
我媽離婚後就脾氣好暴燥，好小事都鬧我鬧到好離聽，所以感情一般。
我哥就都幾鍚我，但比較小理我做咩。

k

男朋友表示: 隨時知道你喺邊偷食都冇難度

我都有諗過呢個問題。
但佢好鍚我，放好多時間落我到，基本日日都對住我，除左返工時間，應該冇咩機會偷食掛。

果然

可能有人會認為你係唔正常，要治療，但我覺得只要揾到能夠接受自己嘅人，得到心中嘅幸福就可以了

希望你揾到你嘅真愛，快快樂樂咁生活落去

我有去到要治療個種唔正常咩？
我一直都覺的自己都係中意比男朋友緊張下姐，唔算太誇張，以為會有好多人同我一樣。

同你一樣,好想俾人管俾哂

我
利申 無另一半 永遠都唔會有

)
mkL
.o…o on mkLolo. mk

o
L
nM
l
l

. mjml

要唔要幫你報驚？

終於有同好

世事無絕對既

我都想男朋友管我多啲 咁樣好似緊張我咁 我會覺得好sweet

真係管到你無自由咁得唔得先

You got your own story 祝福你地

樓豬實鍾意玩sm

係
女M，特別中意心靈控制型，琴日先調教完

佢都好安份守己嘅大前提下就鍾意俾佢管

但我係仔

女朋友有冇管你
有冇唔比你同絲打講野

係，如果唔係太唔平衡

爬完文。 從心理學角度睇,你從少好少父愛,先會鍾意比人管。 我再呢你一個問題啊, 你男朋友/鍾意既對象係咪年齡相差較大?

係常人眼中可能好怪,但自己鍾意就得啦。不過盡量學習下唔好咁依賴佢。世界唔係得佢一個,要自強.....。

冇女朋友

你地夾咪得囉